（老老實實）不如我地叫所有人出來大合唱

今日吸引左唔同連登巴絲打的意見之後，我有d諗法。

不如我地申請健力士世界紀錄一齊唱願榮光歸香港，以引起外國國際關注。

學和理非咁講，各有各做。。

見到唔同商場都有人呢首歌，不如食住個勢？

又安全又團結

一個字掂呀

推

若果前線走唔到就換裝大合唱

唔好啦
要搞都過多一兩星期先

一定要

前面比人打到仆街仲喺度唱歌

廢事屌首歌比人話係熱狗

不如食住個勢上啦

學呢度巴打講
各有各做呀麻

下次遊行順便 首歌唔係目標
而係一做任何主線副線時既buff

另外去完現場覺得 唔好狂loop
商場內唱幾次都得 但遊行果陣短時間唔好loop, 首歌just like 戰鼓 : 一鼓作氣，再而衰，三而竭

依家出面打緊仗你仲開呢d post
唱你個閪咩

你咪得閒先睇嚕

我覺得可以
因為大家開始累
係運動冷卻既先兆

你咪分化呢場運動呀

士氣好緊要呀

和理非全面進場

屌你老母 死臭閪晦氣撚
淨係識挑起火頭 亂鳩咁屌 亂鳩咁吠
傷自軍士氣 恥笑自己人 你覺得咁樣做有乜意思 有乜用
衰撚過冷氣軍師
一啲建設性都冇

分化完未阿撚屌 雨革果陣就係多你呢種戲子係到搞事

你睇返我d post就明

和理非都好重要呀

你估個個都同你一樣咁勇武咩

佢地都想出返d力呀屌

如果可以10月1黎個終極大合唱就爽皮

一齊啦

1/10 來個終極大合唱